九龍都有soho

提提大家九龍都有sogo
真係完全過唔到港島可以考慮九龍